椎名香奈江呢個gravure寫真女個樣九成似牙包但正過佢十倍..

有肉地有sex appeal有女人味年紀大咗少少都唔軀..

幾似牙煙

邊個? lovelyz夜煙? =.=

似于喬多啲

演

副性慾body係幾演..

小心啲唔好自殺==

樓主比sigma搞到創傷後遺症到要匿埋打j

gravure唔露點架唔好扮未睇過

=.=

pin呢個

肥到

邊個嚟

覺唔覺你專登skip完我個comment隔一陣再返轉頭借黎推post好狗

想回到過去 試著回妳的comment

同意

sick ball

你緊覺得正啦咁似牙演

似牙包溝牙演跟住patpat到加返啲肉

摸大脾再撞兩下pat肉已經射得咁款

發現咗javjunkies/gravure之後搞到日日打J都覺得唔夠..